（未來學）支那社會信用制度+DNA庫30年後會點？

好大鑊

想信會分階段，

首先呢頭10年， 社會信用制度會將啲支那人分階級， 聽話嘅分數高嘅將會優先享用各種資源，政治地位、工作、食物、生育權、壽命（安樂死或強制中止生命）

印度 階級制度

人權喺中國社會嘅奢侈品

香港階級制度發展早過中國多多聲，有乜好擔心。香港階級制可以用四個字總結：壓窄窮人。

第二階段，

社會信用制度分數高嘅，會進入統治群（ 類似又紅又專）

分數低嘅 就會因應需要 保留生命或提前終止生命！

個人生育權會再由國家决定（以前有計劃生育）， 因為dna資料庫嘅使用，部份被認為dna有缺憾支那人將會喪失生育權！

第三階段

支那社會進入精細分工，

另有體制内及體制外分開管理，

體制內將會好似螞蟻社會咁，選擇性制造下一代，有管理人、士兵、科學家、工人、性玩具、生育工具、婚姻已經不存在，甚至有部份人係天生冇生殖能力（可以比心機做嘢嘞）

體制外就係嗰啲賤民（ 即係好似啲香港人維吾爾人罪犯政治犯身體k型殘廢但因某種原因仲未死嘅人， 但係都仍然保留二等支那公民身份）

dna技術可以製造出超級科學家、超級士兵、超級雞、但冇得生仔， 呢種功能自然有生育工廠解決．

10年後支那仲係度先再講
美國唔會比支那大量培育出dna改造人

睇少d seed

支那又贏啦，新類型支那狗

應該唔會咁露骨
現在中国已經可以蓄奴
Dna 主要拎黎提供器官移植
社會信用制度就令某些人串支步難行
國家對個人發動超限戰

Black Mirror嘅世界